Viutv99台 抗疫院線 逢星期六 12:30/20:30/24:45 (4)

【ViuTV抗疫院線! 今個週末繼續有好戲!陪你Stay at home!】
抗疫時期為你打氣， 一齊留在家中睇好戲💪💪
ViuTV同ViuTVsix喺星期六日，特別為你準備好抗疫院線，
等你可以安在家中，都有戲院級感受！🎬

MARK低時間，準時開場：
ViuTV 99台
星期六
中午12:30 車手
晚上 8:30 週六好戲勢：名偵探柯南：純黑的惡夢
深夜 12:45 西遊 ．降魔篇

ViuTVsix 96台
星期六
下午 1:30 老鼠也移民
晚上 11:45 大白鯊

星期日
下午1:30 跳出我天地
晚上 9:00 Theatre 96: U-571

#ViuTV抗疫院線 #STAYATHOME #staytogether
---
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

鬼域

其實頭先聽完都笑咗下

有冇人話我知係咪好恐怖

原來漆黑係串佢最後變舊炭
勁仆街

我都想知，但見到個畫面以為講喪屍

嬌厘梳

呢個真係好sad
好黑暗
以為實happy ending

真心唔想佢死，話佢失左踪都好丫

仲要燒死

睇左幾次最尾都係覺得好好笑
但係一見到curacao死就

個製作組好撚仆街

wiki冇呢套戲嘅page嘅

最後仲串佢變炭

咁夜我唔敢search

冇事嘅

屌，純黑

咁ching知唔知講咩

彭氏兄弟?

個惡夢係咩？

yea

李心潔嗰套
有冇睇過

恐怖片啊

會唔會好恐怖

幾時播激戰？之前明明話過會做

條咁正嘅女就咁無左，仲唔係惡夢

未睇過 唔知

原來套戲十幾年前

無錯，幾時俾返賤光軍我地

係囉 真係好失望

想睇逆權司機多啲

我記得上年6月定7月有播逆權公民

一陣深夜 12:45 有《西遊 ．降魔篇》

去隔離睇大白鯊好似仲正

嗰套嘢幾多年前

套野好似7x年上

經典

依家已經拍唔返呢個系列
冇可能再有個地方防鯊做得咁差

大白鯊

播緊西遊

西遊降魔篇其實幾好睇 但播左好撚多次
反而伏妖篇到依家都未播過

但降魔篇>>>>>>伏妖篇

[1/8/2020]13:30不能說的秘密/20:30鬼域/24:45蠟筆小新劇場版:我與我的宇宙公主

輕輕一推

其實係咪鬼片黎

你講緊依家做緊呢套定今晚套鬼域

不能説的咪咪

咪咪呀

係咪得周杰倫睇到桂綸鎂

桂綸鎂巔峰時期

點解d聲好似高左key

係囉 點解唔係原key

我仲以為係我問題

係咪電視台問題

係咪電視問題
以前cctvb播都已經唔係原key

今晚大家睇小新定睇阿妓對車仔

文太？

雙開

我估後期有改過

呃佢拎啲煙出嚟

生抽王真係畫龍點睛

全部彈琴位都唔係原key 無feel

真係勁奇怪。。

96嘅The Truman Show好睇啲

其實生抽呢幕係咪唔想佢返去
知道佢識朋友就有機會發生
又話得佢一粒仔 叫佢小心d

咀咀

桂綸鎂真係好正

小新

但好似好夜

睇緊，呢套野拍到Truman 周圍啲人好恐佈

睇唔明

又演父子

呢套野算唔算走得好前

個低能仔又見到小雨？

第一次睇?

小雨到底係人定係鬼

人

之前電視播過但係冇認真睇過

睇多陣你就知 就快講

對上一次見都唔記得幾時

生抽好嘈

張相拍到變態佬咁既樣 個髮型

有秋生咁既老豆應該激死左

晴依嫁唏老細都唔使出黎做

唔知點解睇呢套戲會諗起midnight in Paris

係咁出現誤會

綠色燈光真係影到佢好似鬼

生抽都係改變唔到

我覺得唔出奇 睇左兩三次就會覺得生抽一早知
睇返佢d對白

終於發現啦

塗改液用晒

唯有整個心心

正 96台播緊真人show

如果大家有得揀 桂綸鎂同曾愷玹會揀邊個

冷咖啡離開了杯墊

曾愷玹

一起長大的約定

臭男生

班長賤人

黃秋生害佢

生抽爆出黎都要負責

個個都以為佢痴線

小雨

冇病都要食藥

個陣戲院睇到呢度好多紙巾聲

睇番有D dark既感覺

要個仔執屎執

又唔早啲生周杰倫

桂綸鎂carry成套戲

最入戲嗰個

佢諗住自己上
點知痴線妹黎(佢以為)

擺明係教畜

20年後原來係自己個仔

搞上左應該就唔會再返去未來

悲劇

返去了

起歌了

好高key

咁係咪者係goodending

咁即係點呀生抽冇咗個仔啊

理論上佢20年前未出世

但秋生咪無左個仔

世界大戰開始

男女主既話係 秋生唔係
利申 第一次睇

如果係返去 係咪得小雨一個見到佢？
想問好多年

20年前見返啦 應該

秋生都見唔到佢

但係又影到

理論上係
仲有小雨都認唔到佢
JAY應該穿越返再早D 時間
小雨乜野感情都無

張仆街畢業相跟本bug黎

我覺得係穿咗去平行時空

用the dark既鞋帶悖論 解釋到唔到

我都覺 而且個琴壞左 可能解左得第一個見到呢個rule

個陣有解讀話加左滴血改變左

好似話其實佢返唔到去死咗

餓死
好似小雨食唔到D蘋果咁
穿越人食唔到野

唔知了 但結論都估係所有人都見到佢了 包括佢老豆

最尾個畫面係自己幻想？

最後條女個樣似唔識佢

可能係返去再前一年 未識佢果陣

鳩估 可能佢彈快左

無諗過 咁樣係非常慘的結局

我都覺得係彈快咗
又可以側面刻畫姐倫琴技高超

如果佢唔返去小雨就真係慘

成世俾人當精神病

佢返去反而救咗小雨嘅人生

覺得係彈得快過小雨 所以去到再早d未識佢嗰時
其實open end啦 你鍾意諗happy咪happy sad咪sad

咁無講過返過去都有呢條rule既 我覺得唔算bug

睇咗好多次都冇諗過

應該係留底咗

係咪出現咗時間悖論

唔識

好複雜

呢套應該要擺係2030 播 應該會多人睇過鬼域

會唔會好似美隊咁
只要唔比人知佢存在就唔會影響世界線
如果得小雨見到佢
秋生老婆生左佢個陣 咁當佢唔係兩個個體存在咁樣？

係啊 如果返唔到去 周杰倫爆頭好痛咁死

幾時會播頭D, 一定高收視

最近喺Netflix 番睇

鬼域唔敢睇

哮喘病發啊 有個shot影住枝藥係屋企

準備開波

一齊睇啦唔驚

有啲驚但又想睇

老子什麼都不怕

我很怕
一驚就打算追po

冇人睇？

一路睇一路追

Miss左桂錀鎂

不過前幾日先睇完

驚到唔敢睇

少咗勁少人

有冇人可以講恐唔恐怖

啲片頭令到我好驚

唔係掛

因為啲色好舊

咁呢套野都好舊

係咪真係鬼片嚟？

啲打扮都有啲年代感

啲trailer 柒到

麻麻地

呢個記者咪cctvb

斯路

哇
原來都14年前

好面善

好似都好耐未見過佢

咁可以放心睇

D記者問既問題好廢

咁串想見鬼
抵死啦咁

點解呀

06年，啲女仲係mk髮型

啲記者問問題就係

睇過依套可能宜家都湊緊仔女

信你架啦巴打

似科幻片

Yes

嘩
真係塵封既記憶

記者會之前講咗啲乜

通常啲恐怖片主角都係咁

係咪當年同女女睇

咁陰森嘅屌驚驚地

手字幾靚

李心潔啲字幾靚

mute

出現了

幾時有jump scare

其實李心潔算唔算靚女？

有料到

睇左3個字鏡頭都仲黑咪蚊

當然啦

一邊驚一邊攬住你

唔怪得知係封塵嘅記憶

屌 殘體字嚟嘅

依套肯定好睇過我老婆未夠秤

馬拉係殘體架喎CHING

睇個名都知啦

估唔到最後單身左十年

但手寫又好似繁體

李彩華小背心？

又話唔睇

明明頭先手寫係繁體

唔好玩電話啊仆街

當年戲院睇開頭驚驚地

仲以為ching湊緊女

咁人哋馬拉人丫嘛

哇屌
我都有入場

屌有jumpscare可唔可以早5分鐘講
個電視越較越細聲

好彩無

有排都未有 放心

李心潔當年好靚

點解播親個啲都咁舊

我都最怕jumpscare

我未睇過 播下呢啲都好

未睇過
佢呀哥係鬼？
3個月前冥婚？

仲有咩所謂港產片無合拍成份

same
心理恐怖反而唔驚

是但啦 算數啦 有頭髮嫁 有人嚇你啦

一驚就靜音

無咁上下年紀真係哼唔出

屋企徐晃好多頭髮

之前Chill Club佢好似唱過

乾淨版

入住請敲門乾淨版

戲院任何鬼片我都會一路側面一邊 好驚啲jump scene

好似係早一兩個月前嘅事

+1
jump scare冇得打個底

呢套好似有愛美麗姐姐

係咪真係冇事㗎

科幻片多

我試過用Modem打俾人

之後呢

隻鬼個樣恐怖？

個陣時D特效化妝
你宜家睇返笑多過驚啦

好清秀

明顯有人行過喎

輪廓好出

一個人住咁大真係有啲淆

估唔到係2006年出

屋企好大

Ching一定係香港人

喂喂喂喂之後收線

較定水比你沖涼咁好

First round

哇屌
不安

咁晒水

嘩屌

女人嚟

屌，心離一離

心跳好快好驚呀頂

利申：唔會去戲院睇鬼片

咪玩電話啦仆街

來料

點解怪聲都可以聽咁耐

D用色好Cloverfield feel

一個人住咁撚大間屋

真係喎
一個人住咁大實好驚 又空洞
實搵啲女包嚟玩下

其實成個故事好有意思
最尾幾感動

有得住咁大 撞鬼有乜所謂
分間房俾佢都仲大過我屋企

女鬼ok?

唔係怪掛...依套算唔驚

屌好恐怖喎

又無乜燈光咁暗嚇死自己咩

嗰部係咩機嚟

大屋打掃好麻煩
去個廁所都無腳骨力

老實講 本土鬼片有時恐怖過外國 原因佢夠貼地同自己地方

把聲沙哂 飲杯涼茶啦

不了
梗係青春肉體啦

講呢啲立FLAG

唔係掛....

係咪準備穿越

電話錄音機?

屌 郁嘅

APPLE 上代MAC機

又唔洗我打掃

無論點睇都覺得係一個作家寫唔出稿搞到思覺失調既故事

電話隔籬嗰部喎

套戲係咪睇女多過內容

我死窮撚 屋企冇咁大
唔算自己地方

所以睇殭我好驚

係咪寫乜就會撞乜

好多殘體字

遺言機

其實都幾老套

鬼片入戲院睇先驚既

屋企太大 投入唔到

明顯女唔會重點啦

死窮鬼最得人驚

殭真係好痴線 同我走廊一樣咁款

唔覺驚，反而幾悶

下下工人都肯屋企咩

咁你係咪要搵D女女上去玩下

岩啊

我睇完驚咗幾日
行條走廊會望下有冇人

我腦會諗起公屋D鬼故

條女係咪《見鬼》果個

李心潔都唔識

10後

點解睇睇下有啲似軒仔

見鬼好似話真係影到鬼

鬼又有乜好驚

見到鞋佬
大家記得準時

熄電視/轉台

唔係話見鬼係最恐怖鬼片咁架咩

Diu!!

鞋佬衰咩

你指香港?

藍絲嚟

衰係藍絲

係呀
有套影到真鬼好似話好恐怖

仲要好撚煩

果套好似叫殭屍

大頭怪嬰同猛鬼佛跳牆呢

係喎

睇完鬼域直接等到12:45睇蠟筆小新

見到個樣都唔開胃啦

嗰啲我都唔識了

吓 我開左po
乜藍架？

想睇但係有啲夜

哥哥既異度空間?

屌 我個黃絲女同事 仲推介呢個
我先識佢

雖然睇佢賊眉賊眼狗公樣，都係非好野
原來連登認證藍絲，咁真係match

夢幻島呢

好痴線 仲想去多次

老母:打英文咪得囉 搏佢唔識睇

最撚驚玩lift

邊睇邊等

怯 你就輸一世

好似聽過

細路女

乜撚嘢戲咁悶
又殘體字

啱啱先睇

仆街 開始有啲淆

以後唔敢搭lift

鬼片最驚係玩𨋢同走廊

屌 見到個lift笑撚咗

呢間大廈冇交電費咩 唔開燈既

笑咗出聲

都係見鬼爛面果幕正

不如話鬼片倒牌

直接飄落去

播見鬼好過啦
呢套好唔緊湊

我一定即刻入番去
驚出唔番嚟

見鬼好恐怖？

彭氏見鬼之後都無

無可疑

殭屍？

唔知點解啲動作好搞笑

老母問係咪跳緊舞

唔知睇緊咩

全部都係鬼

無相王

文藝片黎？

電動滑板車

正，變bio hazard

漂移？

唔該俾個BI我

變咗生化危機

每次驚親一追po就會變得好好笑

btw miss咗佢點解會嚟咗呢個世界

好睇過呢套
至少個故事正常d

你可唔可以跟返我個beat

佢想黎搵靈感

好似睇梗與神同行咁

都幾鬼悶

睇trailer就覺得似
不過恐怖版

戲院睇就唔同FEEL啦

特別係啲鬼衝埋去打嗰幕

佢入咗自己寫的小說世界

嚇咗一嚇

zombie

最憎呢D

屌你
嗰個紅衫矮撚
嚇撚死

邊個位

坐時光機返去睇

好似 ji saw

當年咪肯戲院有條女攬住我黎睇

覺得幾好睇

jump scare

又恰毒撚

自此單身十年

呢套野14年前
即係巴打有個一齊咗4年嘅女

Ming sir

或者四條一齊咗一年嘅女

個景都唔平喎

啲細路好似講“啱呀”咁

或者8條一齊左半年既女

大製作

幾有心思

忽然覺得佢地有啲慘

即係佢之前寫左唔要既野就會係到出現？

呢度係小說俾丢左入垃圾桶嘅世界

定係所有作者

返校咁

係咪爛尾戲黎，好似sell cg咁，冇劇情

條頸好長

屌

大家覺得呢套好睇啲定犀照好睇啲

吊到頸都長埋

個口好大

jm9
巨人咁

一定好臭

笑片嚟

哈！！！

屌 唔撚咬人既啲鬼，驚撚呀

D音樂做乜9

真係救佢

唔知頭唔知路跟人走

歷險故事feel

配埋隻腦魔好搞笑

個陣時依D CG好勁架了

膠片呀

鬼域係淨sell cg, 無咩劇情可言

去咗哈佬喂

套野睇睇下都唔知睇乜

仲以為佢爛面

頭先果個妹妹?

有啲無聊喎

有得揀咩

真係似

咁同佢屋企隻鬼有乜關係？

咁裡面應該好多自殺嘅故事

唔同小說作者創作出來
而又無用到嘅内容
所形成嘅世界

所以彭氏兄弟依十年D鬼片都拍得唔好

全部墮胎嘅BB

玩轉腦朋友係咪抄佢

又要轉場景

走呀!!!!!!!

我都諗起呢套

當年op hello喂 真係有鬼域既鬼屋玩,幾好玩

好無聊

我睇緊啲乜...

真係有幾分相似

細路女好靚女

係咪都有李心潔

,平仔驚到要熄電視

個feel突然變到咁

眼大大

睇落冇咩緊張感

秦國d鬼片反而好撚正

最驚既已經過左

套野有幾舊？
CG有年代感咁

又真
個concept差唔多

係咪換左導演

我本身已經覺得秦國好恐怖

認真？

很好
可以放心繼續睇

依幾年可以入戲院嚇一嚇我估都係得頭幾集詭屋

完全唔敢睇

真

真係唔敢入戲院睇恐怖片

依套老實講句唔係有女陪你睇
出戲院個下都幾嬲

又恐怖, 劇情又感人

咁無聊嘅

我連嚇鬼阿嫂出名笑片都唔敢睇

做乜丟書落嚟

其實結局你會屌一聲的，你就會明。不過我覺得係電影公司局住咁拍個結局，唔係大陸應該冇可能上映。

個場景真係好揼本

詭屋入場睇最心寒果幕 係望住個湖 後面棵樹有個人吊住

14年前都有支那上架啦？

06年邊駛顧咁多

現實寫咗唔要的小說章節跌晒落去

個細路女大左應該超正

嚇鬼阿嫂唔恐怖wo

鬼片大陸點上畫呀

計返而家應該都廿幾歲

宜家應該大左

有冇名,宜家應該好正

係 所以想知有無近照

通常結局都係發夢/精神病之類
唔可以有真鬼

邊個作者寫啲個中介站寫到咁偏

識得歌頌祖國嘅鬼過唔過到關？

一齊閉氣喇喂

唔得
歌頌祖國嘅人係唔會死的

打機咩

呢套野真係好無聊，下下零舖排一野跳下個場景賣cg

我想viutv播晒陰陽路系列

個陣大陸經濟都未到好好

當年雜種都仲係小薯 邊有咁煩禁咁多野啊

條橋咁長 點唔透氣呀

陰陽路系列上youtube睇起哂格先正

呢套好笑男主角又靚仔

戲院都無啦

個個睇緊老番VCD

靚妹同佢單擋

同感，無可能

會唔會冧㗎

女主角好靚女
好鐘意佢套戀愛病發

好似好恐怖咁

話口未完冧咗

應該做返個香港人
一路撞開d人屌人行得慢

個劇情真係玩尻佢

我地中哂伏原來科幻片黎

撞開得
但唔可以屌人
屌人就抖咗氣架啦

下星期播掃毒

掃毒

屌你viutv
還番激戰比我先啦
掃你老母毒咩

掃毒唔敢再睇

直接撞開佢哋 頭也不回咁走

我冇睇過
點解嘅

幾時先捨得播激戰

又係鞋佬

正確態度
踩上條橋前大大力吸氣再狗衝過橋
撞鳩哂啲人 推哂佢地落橋

其實好似李安納度狄卡比奧套戲入咗夢境咁唧，跟本唔會有下一步的邏輯。

廖啟智隻手

咩事 又黎

大陸由老毛開始已經唔俾上鬼片架喇

咁好似要睇下了

果套係門徒啊

係咪廖啟智無左隻手果套

唔係 但都類似劇情

Viutv依家揀嘅劇多咗人推
之前嗰啲推得個幾頁

記錯妖套套港產片都一樣

咁掃毒有咩咁唔敢睇

入咗血管?

子宮

睇到唔想再睇 有啲悶

果陣都係一DD

似子宮多d

哇屌
一擘大個口咪食哂

卵巢

補到媽咁

點解你要咁諗

好似聊齋明明講鬼都要改做講妖精

落仔胚胎

似係 入面有個B

啲bb似starwar

我見到大頭怪嬰呀

異形

踩爆左D乜

依家直情類似既都禁 神明既又禁 西遊果D都唔比

好似睇緊人地玩鬼屋既感覺

因為佢真係擘到個口好大

？？？？？

去左鬼域之後好悶
又唔恐怖

閃得太快
連隻Yoda都睇唔清咩樣

細路女有啲似GEM

屌你yoda

呃水吹下

有啲似細個既唐寧

召喚FBI

好撚似喎
都係好多紋喺塊面度

小朋友其實有D似拍G

千尋咩屌你，又透明

過橋個度好似千與千尋咁

講咗咁耐 個細路女近照呢

點解個妹妹咁幫佢

點解細路女要咁幫佢

曾雅琪

支那妹嚟

比你早我10秒添

搵到名但冇近照

Google咗 原來係廣州妹

同你個名有關

佢落左既bb黎

又幾似千尋

我都諗緊

係咪之前女主墮過

bb 果part 完全係哈囉喂d 場景

頭先有冇講過落過bb/之前大過肚

之前套c+偵探仲好睇

唔係好記得， 淨係記得佢地係母女

白龍

當我冇講過

好撚型

塔矢亮黎架

佢個女黎?

點解走佬走到好似去效遊咁

真係佢個女？

改個咁唔順口既名

10成10啦
又改名

佐為呢

Yoda比人整爛咗了

咩料，有嘢追出來嘅

啲調色睇到好辛苦

幻齒郊遊遊

定如係喺個子宮長大左之後出黎既

開頭個個？

remember me?

呢個樣好百搭

有可能喎

係啦 但好似有返樣

Coco太婆

撞開咪得囉
係咪香港人嚟架

又撞過

馬拉人

默言 默語

真係唔識架喎
學下香港人啦
香港人係呢度一早出咗去啦

国安法下 大家都是香港人

沙嶺公墓手足

有啲SAD

其實都幾慘

唔夠分

唔夠花，仆街啦

唔夠派咁點算

究竟係幻想被遺忘既空間定鬼域？撈埋曬咁，好亂

用身體償還

咁仆街了
要用溪錢了

你個名

係咪呢 唔夠派喇

被遺忘既鬼域

所以一開始就唔好派

啱先仲問點解要摘啲花

屌你依家先記得啲陰司紙

大陸乞兒咁

連儂牆

派錢最實際

一度跑邊個行埋嚟就派
好過下下都比

諗起幣少派錢

嘉年華會D彩紙咁

似喪屍多過似鬼

轉scene轉得咁突然嘅

又轉咗個調色救命

隻眼有啲痛

做嗰個要飲咗幾多杯先有咁嘅效果

仲要成日有全黑畫面，好奇怪

咁自私嘅你
人地連點番去都未知

一早就要好似打欖球咁走啦，仲慢慢派花

仆街啦，定如

Helen西面

一開波講下屋企隻鬼搭下lift咪好睇囉 睇睇下變左科幻片咁款 9唔撚搭8 垃圾戲

一入到鬼域之後

中間掉低自己個女

科幻片嚟喎

好過去陽間變野鬼呀

如果入戲院睇應該中途走左

與神同行咁

帶頭隻鬼有無2米高

jm9

唔知點解覺得好好笑

爛面得好搞笑

20:30熄到宜家

點解唔將小新放八半

佢個樣搞到我起雞皮

早知睇多集地產仔好過

好難頂呀鬼片變科幻再變笑片

你哋推到上熱門

因為小新係以前播過

屌那星咩事

做咩事

致敬位

定延？

做嘜撚野

一頁頁小說？

呢到想表達D乜

3d立體圖咁

我都諗起

媽媽

真係佢老母

估中

成日明明要走佬，但又好冷靜咁停係度等人追殺

頭先講棄嬰
點解佢冇感覺
睇嚟真係忘記咗個女

成班停哂唔知jm9

八年前可能真係唔記得

成套嘢佢都係咁

如果只係落過一次應該點都記得掛

主角光環…… 我停係度你都殺我唔到呀

落過仔喎 咁都唔記得
我係定如會好傷心

咁大單,點會呀

小妹妹好可愛

地球大爆炸

da da di da da di da da da?

應該想講佢刻意唔記得？

月光光照地堂

原來係自己爺爺

啲cg

核爆都唔割

自己爺爺都唔記得啦 呢條友冇性

媽媽唔好唔要我

爺爺都唔撚認得

點呀 個女叫佢太公 跟住老母叫佢阿爺 唔係阿公

嬰靈

啱呀
係李心潔自己放棄咗個機會

夠鐘完場mode 消失晒啲野

夠鐘清場比鞋佬

如果寫做小說應該好睇啲

係鬼域全部都係被遺棄，咩都係想像，你識條鐵咩

屌 好似放煙花咁

轉台時間

多啲想像空間
而家整出嚟啲cg好7

2006 年嘅cg, 將就下

06年黎講cg應該唔錯

件鞋佬咁有錢?買VIUTV來ＳＥＬＬ

我明點解 imdb 得 5.9分
雖然imdb 一向唔好鬼片，但呢套如果入場真係會走

應該發咗場夢

我個腦畫面

其實個結局都唔差嘅
係因為拍做電影好似好多野都好柒又轉得快
變咗小說應該會好睇好多
因為可以分一章章咁睇

電話線上網，大牛龜年代

去佢FB直播到留反送中口號

應該有兩隻手套一齊彈，全世界都消失曬

喊撚左

唔好到失去既時候先記得對方既好

06來講，cg可以算係勁

我想定如可以跟媽媽走

係啦 呢個都係佢個世界黎

噢 原來發夢

小學作文結局
It was all a dream

睇睇下李心潔有啲似王君馨

要過大陸電檢所以全部都係夢境

見到自己

原來自己都係被創作出來

兩個

..................

...

屌 就咁就完咗

鄭保瑞

the end....

即係點？？？
入錯空間？

真係把撚

個字幕仲恐怖

黑人問號

屌，睇左d乜

咁無聊。。

THE END

即係點

郁下郁下咁

垃圾戲

佢自己都係虛構被創作出嚟

咁多泰國crew嘅

啲字係咪跳吓跳吓

彭氏兄弟

震震下咁

我係

viutv 你係好野喎，cut 到可以賣多次廣告，播多分幾兩鐘就完然後播 casting

咁到底邊個係佢
嗰無面鬼又係邊個

冇戴眼鏡係假?幻想出黎?
一開頭有戴眼鏡 所以有戴果個先係真?

冇戴眼鏡個個係被創作出黎
你留意返一開頭
完左記者會之後佢都冇再戴眼鏡

片尾好似睇緊泰片咁

打得太多J

d二手碟 播放得多係咁
有線嗰啲電影台都會咁

冇喎，唔好嚇我

即係無限loop？
戴眼鏡嗰個又係被創作出嚟嘅

viutv原來中午都播電影
viutv仲有咩時段播電影？

我只係知
viu 99 星期六晚
viu 96 星期4/星期日晚

打J 打到咁，巴打你要睇下醫生

似係專登啵

即係成件事都係佢自己諗出嚟嘅故
包括埋個主角

應該係

有喎
仆街 好驚
係咪電視同電腦唔同呀

係 寫左個主角好似自己既故事
然後選擇遺棄個故事
搞到佢地係鬼域出現

統計下關唔關電腦電視先
電視，正
電腦，負

愛奇藝老翻碟？

既然係創作
點解戴眼鏡李心潔又見到冇戴眼鏡李心潔
仲要又係電話響

我都見到啲字後面有嘢跳下跳下
應該係effect啦

利申 app睇

[1/8/2020] 24:45蠟筆小新劇場版:我與我的宇宙公主

屌 好似係電視用耐咗就會跳吓跳吓

無限loop
之後仲有第三四五六七個

Tonyyyyy

一陣見

聽日有得睇

轉去77先

D日本妹仲唔同我下跪

咁個2米高鬼係邊個
冇講有咩關係嘅

佢哋成班鬼最尾出黎話佢創作咗佢哋出黎又唔要。

答案係陳國邦

笑到仆街 咁都講得出

小學作文係為咗交功課
呢啲係懶係懸疑扮有深度
越cult越爛嗰啲尤其鍾意用呢招

佢一開始坐低寫個故仔咪話女主角長頭髮高到有d怪
但樣貌都冇描述就棄左

應該之前嘅劇情全部都係眼鏡李心潔創作嘅故事
最尾兩個又互相見到對方，電話又響，即係眼鏡嗰個都可能係另一個李心潔創作嘅人物

答案係愛奇藝制作，大陸係無鬼既

本身個ending 都ok
依家咁樣毀咗

盜夢凶間

套小新1245做到315
仲辛苦過睇波

我重以為係交代番之前李心潔覺得屋企多左個人其實就係另一條時間線既自己

懷疑我未必頂到咁夜

決定睇奪命殺聲+阿狗

啱先Google咗有影評係講眼鏡嗰個係真嘅，冇眼鏡嗰個係被創作出嚟嘅
但俾真嗰個遺棄嘅創作唔止冇眼鏡一個，所以電話先又響

我初初都以為係

Sam sam

咁姐係只有一開頭記者會個個先係真實既李心潔,之後鬼域個個同戴眼鏡個個都係創作出黎既,而其實個世界無鬼全部都只係作者幻想出黎既?

隔離播波頂多都係去到2點幾

應該係戴眼鏡李創作咗一個「冇眼鏡李鬼域之旅」嘅故仔出嚟然後又放棄咗個idea，即係冇眼鏡李同埋鬼域都係戴眼鏡李虛構出嚟嘅
但戴眼鏡李誓估唔到現實真係有鬼域，被棄用嘅冇眼鏡李嚟咗現實，咁戴眼鏡李可能又好似佢個故一樣嚟次鬼域之旅
問題係所謂現實中嘅戴眼鏡李會唔會好似我上面講咁都係另一個李心潔創作出嚟嘅，之後就無限loop

準備做小新啦

強烈要求Viutv逢星期六日晚播蠟筆小新

睇完夢幻島估唔到有小新
如果8半做咪好

開咗新post呀

我都係咁話

想推邊個？

8半做小新應該再多啲人討論

裸露鏡頭

啲公仔好得意

小新把聲好似唔同咗嘅

好撚仆街

星期日96台冇post？

又播Wilson 😎🤘🏻

岩哂依家睇 日日唔出去同係孤島好似 慶幸既我地仲有娛樂

wilson出場

正

痛死

[2/8/2020 1330]Viutv96台 Cast Away 劫後重生

Wilson 幾時走

都未出海

出咗啦

出海啦出海啦

Wilson 飄走啦

走啦

Wilson

係咪同一隻鯨魚叫佢起身

得救啦
但冇咗Wilson

FedEx

Cast Away 睇咁多次都覺得好好睇

唉 真係好陰功
兩個keep住求生意志既人
Wilson 冇咗
老婆駛嫁

以為返到去會重回正軌...

fedex

係咪話份包裹入面係衛星電話嚟？

係 好似個編劇話係防水衛星電話

有無人睇緊96?
有Snake

尋晚小新有冇得重溫

原來係咁

【ViuTV抗疫院線! 今個週末有好戲!繼續齊心在家抗疫!】
加油呀各位！盡量留喺屋企嘅時間，有我哋陪你！
ViuTV同ViuTVsix喺星期六日，為你準備好抗疫院線，
等你可以Stay at home，Enjoy the moviesssss！🎬

MARK低時間，準時開場：
ViuTV 99台
星期六
下午1:30 天亮之前
晚上8:30 週六好戲勢：掃毒
深夜12:45 蠟筆小新劇場版﹕黃金間諜大作戰

ViuTVsix 96台
星期六
下午1:30單親插班生
晚上 11:45 大白鯊3
星期日
下午 1:30 後備媽咪
晚上 9:00 Theatre 96:獵鹿者

#ViuTV抗疫院線 #STAYATHOME #staytogether
---
網絡平台 : viu.tv
Instagram: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

1330天亮之前|2030掃毒|2445蠟筆小新劇場版﹕黃金間諜大作戰

老鼠也移民

Viutv6 我開咗另一個post傾

Viutv96台 抗疫院線 逢星期六日 外語猛片源源送上(1)

Rainy days and Mondays always get me down

屌 錯post

掃毒首心照一生

【今晚8:30有《週六好戲勢：掃毒》!】
古天樂 X 劉青雲 X 張家輝 三大影帝鬥戲！
邊個忠邊個奸，邊個奸得嚟又有少少忠，
邊個忠得嚟又透露咗少少奸嘅微表情，
剩係睇當中嘅演技細節，都夠你慢慢嘆!

古天樂 Louis Koo Sean Lau 劉青雲 張家輝 Nickcafe
#週六好戲勢掃毒 #掃毒
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

有冇人viu TV 個音量好細聲

細聲到聽唔到佢講咩

準備埋位

凌晨又有小新劇場版

正呀

開波

黑驚

販冰冰

大師兄

掃毒1好睇過掃毒2

Justice

斷水流

掃毒2直頭

今晚冇咗鞋佬

呢套係一定二

1

一

掃毒1個兄弟情

誓要去 入刀山

有，11點半做

掃毒2完全唔係嗰回事

西門吹雪

西門吹雪其實邊有你兩個咁黑先得㗎

呢套後尾大暴走

佢地間房出面冇遮冇掩，唔怕俾人聽到？

秋官腔

純粹正邪對決

為拍而拍咁

今個星期好似冇宣傳嘅

根本個班底變曬咁濟

張家輝都55歲了

化骨龍

啲gag唔錯

係咪斷水流大師兄

仆你個街 亞視黎既喂

取消行動

yes

有內鬼

劉青雲好撚型

又出賣臥底

搞到隊長小翼00:15先做，好心取消鞋佬佢啦

前2日先係Netflix睇左次3部曲
法國之後港產片/劇D套路都係咁

究竟可以做到幾時

成個星期都係含池

估下一陣係出含池幾

應該俾咗錢宣傳

今晚套戲做到11點半 之後可以轉去77睇陣新聞先再轉返去

cls咁都爬到

幾時先完

港版蜘蛛俠

嗰個係咪斷水流大師兄？

呢幕做咩鳩

鷲哥

掟走枝槍呢下唔會覺得好奇怪？

貼近現實

你係紀律部隊嚟㗎

Yes

古哥被逼做臥底

個樣好後生

節目表寫the club喎
雖然都係廣告 但起碼唔係鞋佬先

非法部隊囉

其實一直都係冇紀律部隊

心照一生

黑警死全家

電視機個節目表係鞋佬wo

你知道得太多啦

離婚啦

大陸女人

港產片最柒就係男主角老婆一定係支那人做

點解連續兩個節目都咁細聲？

限時廣告咪鞋佬

到底係港產片定合拍片

都唔係第一日㗎啦

廣告特別大聲

我以為自己部電視有問題咋

(5)

頭先果個特別細聲 呢個好左了

阿秋

依家先叫正常聲量

制裁唔好怨

你可以生氣，但不要怨！

下星期又播支那戲

三條佬勁好笑

變色龍你夠啦

唔記得個細要去入刀山係邊頭

臥虎藏龍台灣戲嚟

次次聽到張家輝唱都想笑

唔係有隻支那賤種李連杰咩

阿秋老婆比班濕鳩做狗兄弟累

又臥虎藏龍……

邊有 周潤發楊紫琼章子怡 李安導演

盧海鵬試咪

支那女，樣衰到

唔知點解諗起反黑個套垃圾

唔明點解成日有人當左李安中國人

係喎
但又係臭閪章子怡

泰國仔一定要叫乜猜

諗起殺破狼貪狼

咁無計啦 個人喜惡嘅嘢

泰國黑警？

香港啲戲次次啲毒販都係泰國
影衰哂人地

毒品一定係泰國
泰國一定有盧惠光

因為取景喺支那 自然就覺得係支那戲

笑左

黑柴係咪大師兄黎

TVB抹黑夠泰國未？

諗起呢個post

做咩咁躁底

同大師兄玩個無敵風火輸輪先啦